發生乜野事 成個熱門一個行街post都無

屌哂你地
又話行街賀國慶又乜又柒
怪唔撚之得咁撚多鋪頭執啦
一個行街post都無
你叫人聽日點知幾點係邊度shopping有折頭呀

推返d有用既post上熱門啦

振興經濟 祝賀國慶 你我有責
香港人 We never give up!

push

Push

。